鏗鏘集Leo

而家700萬都唔知買唔買到

咁又唔洗，
佢片中嘉湖細三房，或者栢慧兩房，
大約賣緊五球中至五球尾左右啦，
佢賭自住樓輸唔多既其實，
以佢片中樂湖細三房賣三球半，
佢都係輸兩球幾咋嘛，
小事啫，無野喎

6年後既今日,佢地2公婆收入應該都7,8萬嫁啦

佢地近況還好嘛

有能力而唔買自住樓，賭輸樓市

謝利官

應該好好啦,2012兩個人月入5皮,6年後唔會差得去邊 醒目既話已經有兩層樓,一層收緊租,一層自住緊

好似話散咗

跟住啲咁嘅老公硬係散啦

但係條友都認同唔買架喎

條女

x2

不用上了